建議大學生立即懸掛支持社會主義制度標語

基本法笫一條

香港特別行政區是中華人民共和國不可分離的部分。

基本法第五條

香港特別行政區不實行社會主義制度和政策，保持原有的資本主義制度和生活方式，五十年不變。

[size=6][港獨違反基本法第一條
支持社會主義違反第五條

你班大學校長係咪又出聲名反對先
定又玩雙重標準呀/size=6]

劉曉波單野已經話左比你知班撚屌有幾咁無恥幾咁雙重標準
而且你吹佢唔漲

矛頭對準沈匪
有籍口佔領校長室

唱紅打黑 gogogo

玩得多就低裝啦
咪一條橋用到盡先得嫁

貼滿偉大的毛主席話中國要分裂，中國要有普選

打著紅旗反紅旗

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

支持一國一制

言論自由唔係大哂

支持共產主義

支持一国一制！支持列靈、馬克斯主義！打倒走資派，打倒修正主義！

像文化大革命這樣的政治運動要「七八年再來一次」。

香港有文革一定痴線過大陸

識玩一定係咁玩，仲要用簡體字

揸埋毛語錄